macbook 駁mon detect 唔到

求救啊，macbook air 2016用mini dp to hdmi 線detect 唔到個mon，alignment呢個選項都無出現，可以點樣整啊各位巴絲